而家夜晚11點50分 入黎放低你放唔低嘅事

而我好樂意去聽

JoinU?

鳩名黎
有心事想放低？

做咗百幾年水鬼都搵唔到替身多次

無既話會唔會趕我走

唔緊要 總會到你 冇野係永遠嘅

無人有心事？

入黎坐下 聽下人地嘅故事lo
如果有人入黎comment嘅話

相信每個人都有
家庭 友情 愛情 事業 學業 人生 夢想
人有三千煩惱絲

等我仲諗住話 如果你會趕我走既話
我既心事就係唔好比你趕走

你好似勸緊人出家

有心事咪講 當自己屋企

發咩夢？btw 點樣隱藏對話 我平時唔多用連登

有... 因為屋企問題成日好抑鬱

我入黎坐下喳無咩心事

無錢

咩問題 巴打 大家一齊幫你分擔

好掛住你，明明大家住得咁近

我都係咁 仲未搵到人生目標 不過我就無咁抗拒孤獨

近排生活係好壓抑
上少啲連登啦

家庭係先天 冇得改變 但講出黎會舒服啲

好介意男朋友之前既感情生活

點算好

孩子 慢慢黎 唔洗急
終有一日幸福會送到你臉前
呢排就比自己隱蔽下 自然會知自己想點

至於興趣 唔洗擔心
我用咗6年先搵到興趣
你都會搵到

冇錢 就去搵 銅鑼灣洗碗都有30k
但記得 錢唔係樣樣都買到

加油啊

趁仲有能力就去馬 時間唔等人
結局係點 由你改變

如果唔係依加距離死亡咁近
我都唔知自己原來仲係咁鐘意佢
不過應該無機會lu

有時未去到最後都唔知結果係點
掛住人就講啦 就算係0.1% 起碼叫做有機會

其實會有呷醋 嫉妒既情感好正常
每個人都有過去 有過去既事情先造就到今日既佢
有無男朋友講過你會呷醋？

算啦 話依加好危險唔出街 轉頭又食G煲又打麻雀

好想另一半陪
但佢鍾意自己一個人時間多啲
好似有男朋友都好似無咁 自己都幾可有可無
我係咪要睇開啲 俾多啲自己既時間 已經日日喺屋企夠多可以點 好似會俾另一半壓力

有呀 佢有tum我
但係我都好介意

脂肪

諗起倚天屠龍記嘅一個情節：
范遙：世上不如意事十居八九，既然如此，也是勉強不來了。
趙敏：我偏要勉強。

好撚憎自己明明分左手成個星期，但都仲好想想復合

點都俾唔到d 骨氣出黎

你已經sense到唔應該做人第三者嘅時候，係時候及時離場。趁而家理性仲未被埋沒，要走喇。夠鐘要走喇。

有時會覺得同男朋友一齊有D單調

單親 老豆細個當正我係外人唔認我做仔 阿哥自細又係當正我仇人咁 ex :屈我偷佢錢 佢被老母吊 無端端話你開心啦 睇住我仆街 上年考dse又夜晚嘈住人訓教 搞到個時成日冇精神 全家又係藍到仆街 個次poly發完夢深夜返到屋企仲見到佢係到開開心心咁打機完全好似平行時空咁真係心up .

又窮 4個人住100幾呎 冇房冇私隱 想努力脫離屋企中。 負能量好多 希望唔好介意

真呀，其實佢仆街黎，但係就係停唔到去諗佢

你男朋友識到你真係好幸福，咁為佢設想。
但唔好比自己睇開啲，好似雪球咁越滾越大，
一撞開就散。
不如同佢心平氣和傾下，唔好估估下喇。

同鐘意左好耐嘅男仔食飯睇戲糖水有半年 佢同前任都分左手半年 但佢都仲係咩反應都冇 我係咪應該放眼世界

利申：佢同前任分手唔關我事

上少啲連登 多啲出去郁下
世上無免費午餐

我個ex好少問我以前既野 個陣我問佢點解 佢話：「咁衰d講句，佢已經係過去式，最緊要係而家啊，而且咁執著過去，倒不如著重而家、創做更多回憶好過。」
我覺得介意唔係好大問題，當你地既感覺穩定既時候，你就會慢慢無咁介意，最緊要係你用咩態度同佢傾過去既野？
如果為過去既野鬧翻，就有少少得不償失
而且我相信，如果佢真心愛你，佢會係適當時間同你講，如果你迫佢太緊，可能會有反效果

我平時 兩三點先訓架 我醒咗都未夠12個鐘

同左一個有拍拖嘅男人一齊，知道冇任何可能，但係慢慢沉左船， 琴晚同佢食飯嘅時候佢接左一個電話，雖然佢冇講係邊個，但我知道係佢另一半。
我真係好鍾意同佢一齊嘅感覺，好自由，好開心，好舒服。

唉......武肺究竟幾時完....
宜家香港疫情先開始...
唔想有人犧牲呀

因為肺炎單嘢 本來斷咗聯絡又搵番佢
變咗耐唔耐傾一兩句
但我仲係好懷念以前日日傾計嘅日子

我知我放唔低 好掛住佢

越仆街越緊張唔知點解

巴打 你好努力 要你面對咁多，辛苦曬
你人生仲有好多機會比你改變，上年先考完dse，有好多工種都搵到錢，過幾年，有機會咪搬出來
覺得同屋企人吾夾既，唔洗格硬勸
我都有屋企人係藍，但佢係我啊叔，我都唔捨得同佢反面，最尾咪大家唔傾li樣野
負能量多唔緊要 每個人都有 最緊要願意同人分享 有好多巴打 絲打願意同你分擔

一定會 原來男朋友都着緊自己 啱啱text咗 好好傾咗
絲打都要揾到個愛自己既人

我都係 我早排好驚佢唔夠口罩 問咗佢幾次夠唔夠
但同佢傾咗一陣 發現佢已經有佢既新生活 我已經係佢既回憶 雖然好心up 但我都唔想藕斷絲連
最尾我夜晚諗咗1粒鐘 都係同佢再斷聯 佢既ig都唔再睇 當放過佢 放過自己
我嘗試再投入自己既生活 過咗一排 雖然間中會諗起佢 但都明白佢已成過去 慢慢放低
你都得架！

有好多
對自己好冇自信 覺得冇人鐘意我
朋友又好似愈黎愈少..... [url]網址[/url]

一個月黎每次約親女朋友出街佢都會推，但有時轉個頭又會約左其他朋友去玩。開始對呢段感情覺得好無力，但係女朋友連見一面既機會都唔比我睇住段感情愈黎愈淡真係好心up

無自信係咪平時會成日同人比較？

樓豬唔見咗

放唔低個ex

係身邊嘅朋友都係靚女又高
有時D人會讚佢地靚我最多係可愛
一開頭都會開心但係耐左就會覺得自己差

咁你知唔知淡既原因係咩？
以個人經驗而言，襯而家仲有得救，真係要搵女朋友傾下個問題係邊

佢話有時覺得同我似知己多過似情侶，但係平時whatsapp我都好明顯感覺到有時會好hea咁覆一覆我就算，甚至好多野都要我問到佢先會講出口

我覺得啦，其實人同人好難比較，每個人都有優點有缺點。你可能好羨慕你d朋友又高又靚，但佢地都會有其他唔擅長既野。打個比喻，可能佢地內心都會同你比較，羨慕你畫畫好叻咁，又或者佢地都會羨慕你可愛。
假如一個人 每樣野都要同人比較，讀書、樣貌、音樂等等，嗰個人會好辛苦。無人係樣樣都叻，可能你會覺得某d人真係樣樣叻，但只係佢既辛酸你唔知姐，佢都有佢脆弱既地方。
而且都有人讚你可愛，你都唔差，都幾好啊！係你羨慕人地既時候，都會有人羨慕你。無人係完美。
只要少d同人比較，自然你會發掘到你既長處，慢慢培養，你都會搵到你既成功。

而且自信唔係靠 樣樣野都同人比 先有。係發自內心，當你相信自己既時候，你會比以前活得更快樂，更漂亮。

估唔到會有人會打咁多字覆我，睇完真心感動！我會加油多謝你🥺

如果情況真係咁，其實都好大獲。佢都講到明似知己多d
我覺得啦，既然你自己而家好難受，你又覺得女朋友hea你。如果我係你，我會同佢講下我既感受先，如果佢無乜反應，我就會攤牌，睇下佢想個關係點。睇下仲有無得救。
純粹個人意見，不過我係覺得，如果佢真係唔中意你既，我會選擇短痛，都好過望住份感情一日一日咁淡。

加油，仲有咩唔開心都可以講，會有巴打絲打 幫你。

覺得我傻又好 咩都好啦
而家睇每日新聞
好似比半年前更加唔知聽日點

我覺得如果我或者佢有咩事
當初冇關心到佢 我一定會好後悔
我唔想喺我同佢嘅記憶入面
呢段回憶入面淨係得遺憾

其實都傾過一次，傾完之後其實平時傾計都好左，只係睇住每次我約佢佢都會推我然後轉個頭同一日佢會約其他人就會開始質疑呢段感情

我而家都未放低曬啊，但每當我諗到，我已經係佢既回憶既一部分，而佢同樣都只係我既回憶，佢已經有佢既新生活，咁我又何必淨係回望過去
你同佢有既係一份美好既回憶，已經過去咗，就讓li份回憶放係心入面。
我都同佢斷contact ，令佢係我生活中慢慢淡去，令我不再留戀。一齊加油啦！

點解會訓唔著?
我呢排3-4日就有1日訓唔著

哇 咁當你問佢「點解要推我，跟住同frd出去」 佢點應你

我都斷晒contact，但一齊兩年，太多回憶

I see you everywhere when you are not here

巴打有無試過同佢講 其實你仲有留戀？
如果未既，就唔好令自己後悔。
如果講咗，關心佢係一件好事，我都明，我都想日日係佢身邊提醒佢，但我明白其實已經無可能。巴打，係提醒佢既同時，都要比個限制自己，都要比個機會放過自己。
咁當然，係li個時期，你關心佢係無可厚非，但都要諗下自己啊

Sad but true ,做d咩，去親邊都會有個 「啊，我以前都同佢都xxx」既念頭
Li個過程係痛苦，我唯一可以做既，就係專心同投入咁做自己中意做既野。雖然都會記起佢，但會慢慢咁減少，慢慢習慣。add oil !

唔敢問....但係其實唔止一次咁樣做。同佢講完類似既野佢會選擇唔覆，之後我忍唔住同佢講其他野佢就會無視左個話題

本身以為初戀係渣男
點知自己而家
仲渣過佢

巴打 有心理準備攤牌未？定你想咁樣拖落去？
我知你好唔情願，好驚會有壞結果，但要來既都係要來
當然，有機會佢仲係愛你既，但你而家咁樣難受都唔係辦法

Btw 係咪一開始拍拖就係咁？定會出多d街？

我都渣 hi

始終依家肺炎有時我都唔知佢係真係擔心先唔比我過去或者約出黎定點不過以前拍拖只要係我約佢先既佢都會出。

係最近佢返左份新工就開始愈黎愈淡，覆我有時都hea左好多同埋好多野都唔會再主動同我講。

當然都可能係因為之前日日返學都會見所以佢會想有返多啲私人空間，只係呢一個幾月以黎我每次約佢佢都會推就更加令到我係到諗究竟佢仲愛唔愛我

巴打有無心理準備？
我係覺得 佢推你 但又同其他frd出去，有d怪姐

點無可能法先？
D聚會係你避吾到？定唔想避？

我都覺好奇怪 不過老實講我真係未有攤牌既心理準備

其實你上得來講，都估到其實有可能係壞結果
既然你未有心理準備，都可以等多陣，等你ready先！
而且個結果始終係未知，但有個心理準備再去問，即使個結果唔好，你都無咁難受
加油！等到你ready!睇下li段時機有無轉機！如果遲d都係咁，就要下定決心同佢攤牌

再有咩你都可以分享，不過我訓醒再覆

多謝巴打肯晒時間聽我呻，我都會努力睇下可以做啲咩黎改善返黎關係

我想番屋企，同家人半反面

一係分手，一係搶佢返黎，人係自私的，一世人咁短，難得遇到鐘意嘅，就好好諗清楚... 但就算比你坐上正印位，佢都有可能繼續出軌，。

鐘意就去馬啦，今日唔知聽日事架。
慢慢融入返佢生活圈子，你做到架。

同條女外國U第一日識,好快熟,好快有火花,拍拖,同居.兩年後,佢返香港,我冇.四個月后返黎一個禮拜,之後去第二個城市游學團兩個禮拜.最後三日同人搞野.反到黎比我發現,即飛.佢喊曬口話要追番我.四個月,每個禮拜我放工都會黎揾我.我開始心軟.除夕,佢黎揾我,話gui啦,一刀兩斷.宜家傷ge
係我.兩個禮拜后,佢同條德國腸拍拖,條德國腸仲要係friend group d 人,傷心欲絕. #我的初戀

但係我同佢有好多原因唔可以一齊
曾經我哋都知互相鍾意對方
但我令佢好唔開心 佢決定要離開我嘅生活

我覺得有段時間佢係完全唔想諗起我同避開我

本身已經差唔多兩個月冇搵我

直到之前我搵番佢 問佢我可以比盒口罩佢
佢話佢好感動 又話爭我餐飯
之後有傾幾句計 但已經唔似以前咁close

我淨係想同佢做番好close嘅朋友
女仔其實係點諗 係咪決定咗就唔會再留戀

同埋我之前搞成咁
我覺得唔敢同冇資格成日搵佢

大家一齊努力

thx 巴打 不過唔知仲要捱多幾多年先independence到

你永遠唔知個女仔會有幾傷心